TVB欠左開心速遞一個最佳劇集獎？

每集都好認真地搞笑，劇本好夠爆

收視十連冠

唔想tvb搞到佢
通常越搞越衰

tvb好撚憎呢套劇
你諗下，tvb買咁多奶共劇，整咁多大制作，都唔夠愛回家高收視
應該嬲撚到谷住谷住

從來冇一套戲令到我咁上心

開心速遞係tvb而家唯一一套好睇嘅劇

Yes

一定捧死
寧願好似而家咁

呢套劇真係令到我愛回家

依套劇應該都幫TVB賺唔少錢啦

當年搞馬家
變咗一pat屎